香港新iPhone無得trade in

睇左美國同鄰國官網都有trade in，香港官網無

衛訊自己黎啦

我見有wo

有都唔會高價

係咪要就咁行入去買先有得trade
唔知上網訂個批人有冇得去到先講trade in

收iphone xs256 自用
6300 留tg

預約ireserve落鋪買機時可以做埋trade in

係13號上網訂嘅時候搞埋?

唔使 正常咁訂機

落到Apple Store同佢講想trade in埋部機就得

會幫你做埋個即時減價優惠

Ok thx